幾時開始對愛情失望

之前內心一直好渴望拍拖，直到前排手痕走去search以前鍾意嘅人嘅social media

WhatsApp問下佢最近過成點（我地宜家仲係會傾幾句嘅朋友

佢同我講，佢最近鍾意一位異性，追得好辛苦

之後佢一直同我形容有幾鍾意對方、追成點

聽聽下，我發現我好卑微。我鍾意佢，同樣都追佢追得咁辛苦。但係佢唔鍾意我就係唔鍾意我。

果一刻我好似明白，我視為珍寶嘅人，被其他人踐踏真心

我突然覺得好辛苦，我覺得自己好cheap，我覺得好攰。

從果一刻開始，我慢慢放低左我對佢嘅感情。

從此之後，我會愛自己多一點。

冇希望, 就唔會有失望

從無希望，所以無失望

直接表白啦，呢個係最好時機，佢絕對需要一個人真心陪伴

畢業之後應該會

我已經收左皮啦

當鍾意既人唔再鍾意你既時候

離題

想問點解女要追
佢鍾意你唔使點追都溝到
反之亦然

八至九個月前

sor我現實唔係咁的

我就係對愛情失望，開始搵sp來填補呢種寂寞感。然而……

可能係今年開始
以前成日好努力去維持一段感情
但係試過幾段之後發現 始終係兩個人嘅事
自己可以做好 但另一半點做真係有心無力

冷靜d照下鏡，捐返入你老母西啦豬西

又唔係失望 唔想搞咁多嘢 知自己冇料

真，而排d豬西肥婆成日出黎叫春，樓主同另一個紅色名成日話要拍拖

會員都去到6位數仲貼張100人都冇既舊相何況樓主都自己樣衰肥

唔拍就無事
無人會比自己更愛自己

但做人無希望
就無動力 好難開心
日日返工等放工 放假又on99咁

淨係睇字都覺得喼啲肥西恐怖又煩，車晒去人道毁滅就啱

岩岩
同佢longd 冇得見
情人節同一堆性感女合照

未戀先失 笑死我

唔係處男得唔得 想幫你埋單

啱呀

點解一定要有另一半先會有希望？
你可以努力為自己嘅將來！

唔得，一定要處男

希望,是一隻妖怪
失望,是它的雙胞胎

喺經過不斷嘅失敗之後

比人玩完之後

hi台柱

講下啫，犯法咩？

睇得多感情台

就算唔上連登，現實生活咪又係見住啲冇拖拍既人周圍收兵，有拖拍既郁啲就搵水泡派帽
準確啲講係對呢個年代既愛情失望

好似好難搵d老實嘅人，個個都拍過幾次拖、好多人都有sp

就算一齊愛得好深都因為不可抗力嘅因素而分開之後

明明係已經唔愛
寧願用好長時間諗好多藉口掩飾自己唔愛 都唔願意用一秒鐘接受自己已經唔愛 真係荒謬至極

無錯呀，感情本來就係一樣虛幻嘅嘢
與其投放時間、精力喺一d risky嘅investment，不如腳踏實地好好增值自己、好好愛自己

好型吖你

講分手個下

雖然樓主成日開Po叫春話要處男初戀係有啲煩膠，但係未至於要人身攻擊佢下嘛

To樓主：你有時間日日上嚟開Po叫春嘅，不如努力喺現實生活改善一下自己條件+心態啦，咁你先有可能得到你渴望已久嘅愛情㗎

你日日叫春係冇用，俾其他巴絲屌你咪盞唔開心，係咪？上少啲連登，努力投入現實生活啦，加油

There’s LIHKG.

感情係咁架啦 唔中意就係唔中意 幾努力都冇用
你追人唔代表對方都一定要中意你
唔好覺得人地唔中意你 你就咩都冇
將每一個壞嘅結果向好個方面諗啦
你哋或者係冇緣份 或者根本唔適合大家
唔好因為一次失敗就否定所有
你咁負面嘅 就算個天想比個機會你 你都捉唔住啦